轉唔轉iPhone 12好？

如題
買12定等13好

等14

13啦，用緊iphone se2 & 8+，覺得可以再等一年

買
下年13出咪trade in/搵收機佬賣補數

Apple 依家trade in iPhone 11 Pro Max 512GB 都仲有成4350，街邊收緊5900，自己上Carousell 應該賣到6500

姐係當每年用4-6千去換部最新最貴既

問得就想轉 仲諗咩

Btw比多小小錢pro

點解唔轉